兩年啦 仲未放得低...

兩年前散左 琴晚除夕佢同我中學同學2個人過
散左之後都拍過兩次拖 都係忘記唔到佢
真係好想追返佢 但我無勇氣

反正都唔會做返朋友 勇敢啲又好柒又好 試吓吧巴打 話佢聽你心意 畀佢知你改變了

我都唔知自己算唔算改變
咁佢都同個男仔一齊過除夕 佢仲要block埋story 唔比我睇 我諗佢都介意我知
同一樣既說話其實上年新年都有同佢講過 最後換黎既都係敷衍我了事

咁你明知無可能就唔好再去送死

唉，感覺好sad，都畢左業3年
個男仔我都識都係我同學 個感覺好奇怪
因為中學個個都知我同佢一齊